今次場仗一定要硬打

打到聽朝打到佢戒嚴

到朝早d人要返工，有種就打落去